你做過咩人生抉擇？

有冇人做過啲好重要嘅人生選擇？例如揀兩份好唔同嘅grad job, 轉工, 再讀翻書？ 覺唔覺香港呢個地方唔容許我地去試 因爲錯左就死得 例如你一grad去左創業 兩三年後覺得唔啱 grad program 已經冇你份...搞到夠膽去試嘅人好少

衝唔衝紅燈好

返工定讀書 讀書定返工

今晚睇邊套av好